如何檢舉翻牆的中國網民？這招幫助他們找到回家的路

常常在臉書、YouTube 上看到各種從大陸翻牆過來的網友，發表各種侵略性的言論嗎？現在有方法可以「回敬」他們了，而且是 100% 合法的方式，利用中國的中央網信辦 (國家互聯網信息辦公室)，檢舉違法利用 VPN 等翻牆軟體過來的民眾，將留言截圖 (越多越好)，就可以請這些網民「回家」吃自己啦！

△ 點擊上方連結進入中央網信辦，點擊「違法和不良信息舉報入口」

接著會有個舉報須知，大概看一下就好 不過看完滑到最下面有個同意需要按一下才能繼續下一步。

△ 接著點擊「匿名用戶舉報」，舉報平台選擇「客戶端 APP」，將 APP 名稱打上，並將 APP 官方的網址也貼上，最後舉報內容填寫違反使用 VPN 等類似陳述即可，因為最重要的截圖，有越多截圖越好，點擊「請選擇附件」來上傳，最後輸入驗證碼後按下繼續舉報即可。另外，同樣重要的是，請將繁體字通通都轉成簡體字，繁轉簡傳送門也準備好啦～舉報成功後會收到一組查詢碼。

推

呢個要廣傳

Push

睇唔明睇多幾次先

呢樣係好野

但成件野係出比大陸人自己舉報定點

比大陸人用

咁都要佢本身用vpn 先睇到人地經vpn 用app既留言

即係一個舉報，兩人一同回家？

正

文革online

中國畜滾回中國

係時候將佢地送返返去支那
但係5毛係有官方既VPN

班支閪都有今日啦

共匪唔忌糞青，仲會鼓勵佢地組網軍，呢d糞青用乜vpn根本唔成問題

共匪係要搵出反動分子將其（和家人朋友）一齊消滅

山東老撚個IG PAGE

電腦野見親簡體都會覺得佢係有毒
唔敢上個網

自首了

推呀

推有用了

很重要